MacBook Pro 個mon一開到接近90度就黑mon

想問點解決

去天才吧

之後試過 拎左去天天材吧整 佢話平時開個mon打得太開 壞左d唔知咩 好彩仲有apple care佢成個mon同我換左

如果無apple care要幾多錢

唔記得啦 700～2000

過晒保養?

買左1年半 應該過左?

唔好開到90度

去apple care 個網check 吓

成個mon換點止$2000呀，2011年換過一次15寸要$6500呀

換ribbon

用家問題

買macbook唔加長保養

試過攞去，天才用甩coating做原因免費換mon

利申： MacBook Pro 2017 45度就黑屏

過保3個月

2015年整過13" retina
睇返單係3383+320人工
(當年仲有保,唔使錢)

之前寫甩coat係保四年
不過而家唔知仲係咪